你信唔信陰謀論呀

最近 世界發生嘅事 好古怪
英國（祖國）澳洲（working hoilday勝地）相繼出事